一直瞓一直發惡夢

一醒兩秒又控制唔到咁眼瞓瞓番
一瞓番就開始發惡夢
仲要啲惡夢走極都走唔到
一醒就又兩秒開始好攰又瞓番
一瞓番又開始走唔甩咁發惡夢
而家醒咗但勉強緊自己唔好瞓番